大家點睇d動物做主題既餐廳？

我又唔係食d動物，你拎佢黎做主題
又擺d貓貓狗狗雀仔係度
正正經經做好d野食唔得既
其實真係為乜

其實都主要都係比人去摸動物同打卡
食野只係次要 不過都有衛生問題

狗肉餐廳

佢哋對動物唔好 時有所聞

唔支持

我諗都有餐廳真係對啲動物好
但就算佢哋對動物好
都唔敢話個個客都對佢哋好
細個去貓cafe
有隻貓唔肯出嚟
條港女夾硬喺櫃扯隻貓出嚟 拖行咁款
迫鳩隻貓同佢合照
屌 鍾意小動物？
佢哋最鍾意自己